[PS4/PC] Monster Hunter World [272］食宵夜增加火太出率

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

第一個負皮

mola mola 又要等多次1001

精神

但如果要出咗火太先有得食宵夜咁點算？
@小王

屌遲左
今晚宵夜白切油雞

ok

咁高rank點同你玩

爛輝斷線法流程ver3.0 － 只限識玩／親友團

更新九十十一打code，4區累傷，新快速入3區條件

一.斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二.刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

落石，採礦只能增加調查點數
我地需要的係追蹤點數，如下圖

執腳印參考影片，建議加速睇

三.點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等佢變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四.新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵 (優先爆前手！！）
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五.點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六.爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 落石
多人模式下，無論係執腳印或正式刷，落石係最多餘的動作，拖時間之餘又唔可以對必要部位造成破壞

八. 滅龍石
滅龍石可幫助玩家速刷，主要有兩大功能
1.一區爛輝以左下角出發時機率觸發停頓動作，
扔投滅龍石能直接打斷停頓動作，加快爛輝入洞
2.三區爛輝機率長時間逗留，
投擲滅龍石打斷爛輝動作，
令爛輝以最快時間進入四區

滅龍石最快取得方法係禁圓圈踢下圖小動物，踢一群有4粒，可連續踢2群拎到最高7粒
依堆小動物係1區，2區都可以搵到，如下圖

九. 無小隊，係唔係每次都要打code入場？
唔係，PS鍵盤自備複製功能，鍵盤中間下方有。。。
制，將code選擇全選，禁多次圓圈，選擇複製
以後每次入場都可以貼上

十. 四區提前累積傷害問題
只有開場的leader 可以接受4區斷線前所造成的傷害
斷線後，如果大角部分破壞已經觸發，隊員所有傷害一律重設至大角部位破壞後的狀態。

十一.速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」

快速入三區部位破壞：左胸，右胸，左前手，右前手，左後腳，右後腳

滿17lv部位破壞：角金，頭部部分破壞，尾部，胸部，前手，後腳

一區優先爆破部位為：胸部>手部
二區優先部分破壞：角金(頭部，破壞完金羊會倒下)=胸部>手部>腳部

PS:角金，胸部，前手未破壞的情況下請不要破壞後腳，有機會導致達成唔到17lv

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的條件暫時有二
a. 進入三區觸發NPC的落石提示後開始計時
b. 斷尾，爆破部分角後用滅龍石不斷打斷其動作
維持大概一分鐘的時間就可以離開

破壞尾部，頭部破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

gchi

有冇人打屍套王

有無爛西斷線團？

有
等緊沖涼想打幾場

15lv 出第二把賊弩
唔通15lv大法真係有用?

玩笛先

唔係你當人開攻略流架

係街場玩咗成10場 得一場比人踢咗 信心保証

得果一場個host有同你玩過?

我一直唔信15lv大法

我跪低幫佢地吹做實事 係個時3個人玩 玩到最後場主踢人

有時我真係唔明點解有控場有眠既輕弩
爆曬部位入4區
但係個個都仲射水彈斬裂彈無人射眠彈
究竟係咩玩法？

sorlo 有時唔知爆哂

唔刷啦 你地自己開

見到free ride 笛即刻唔想來

佢哋自稱「識打」㗎

食完飯再刷 休息陣

我有幫你地吹架

係咪我早得濟無爛西團？

有冇極貝團？

有可能開場個個裝唔太夠打,佢地順便打多少少傷等開場個個打得輕鬆少少

btw你有冇記低佢地D名?

Me

下晝一早養定啦,冇人入咋麻

明明我先係mvp

聽日有炎妃王打???

6XyTcceaQzxk
極貝

有冇擴場帶小弟過極貝

老忽忽

豪華極貝場
6XyTcceaQzxk
與貝貝共同漫遊龍結晶之地
大量貓車接送團友往返營地與景點
近戰請自帶避擴技能
歡迎新手參加
留言留game名
方便排位

*新手每次十粒鬼爆菇
*老手免費

依家淨係歷戰王出先再開game

剛打完街場而家來

有呀,但係斷線場到撐緊場

7dYj6vzXFdAC

提醒大家，今日發佈任務有金票，打三場就有

得返我一個

有無邊個極貝團缺人？

又唔見接任
我都走
仲被迫carry一場兩太刀一盾斧
盾斧反而兩貓
低hr太刀生存到最後
估唔到打20分鐘左右就KO極貝

地貓巴入定咁多句野

聽講絲嚟

邊有女打機架，我唔信

你都打緊爛？

連登邊有女玩家

頭先急屎

成班毒撚係度扮女

無所謂,我成日比人覺得我係仔,我已經慣左

我掛緊個場

當然,廢事D人唔睇亂咁打

sorry無得打爛西，你地繼續enjoy

女兄弟

辛苦哂

有J絲打

但你出錯喎
角一早爆哂

好明顯我係禁錯制,我想合野,但本身講完野冇禁返去合野個邊

話說減氣彈係咪垃圾黎

呀隊友咁都要問，開option 自己睇嘛

得一個巴打知我係真絲定有J絲
所以信不信你地自己揀啦,我就冇咩所謂

嗚呀

好想做第二個巴打知

開咪

我做第三個

我信

等小妹幫大家驗證

開咪你都分唔到係男定女

4區血少左？
點解好似打得快左

射左幾粒斬烈就打完

係咪因為你開場?

唔係喎，呀泰巴開
可能見佢開就少d血掛

第一次試玩爛西團斷線打法

太少血會唔出火太

我企左係集會門口拎住火太跳火太出現率Up既舞幫佢集氣

仆街無帶爆g

多手1區炸埋角，4區無哂貨

我得兩把火太都賣咗把，唔知泰巴收唔收到

哦,原來唔放大爆G個個就係你

有冇炎王龍以外既歷戰王

咪扮，你都唔係隊友

有bug屎

你返到去未啊 快撚啲啦

爛輝仲有冇位？

返緊屋企啦 屌你

出左4把太刀 但冇一把中

請埋打手

日頭返工 夜晚返學 那有時間

加油

轉game 你地自己hold場

我都叫做過你隊友

有

佢一早請左啦,你而家先知

好,唔該唒你幫Hold場,為泰妍出火太出一分力,泰妍後援會謹此致謝

豬個隻？

快架啦快架啦~

sor

唉,既然我係豬隊友,咁之後你自己刷埋佢啦,我唔會入你隊架啦,廢事拖累你

我決定要借酒消愁

咁唯有我入你啦

佢今期啲尾數未找 白做

玩wt 去左做gym番黎一齊屍套

我唔開隊

lm

地貓係絲

咪撚再1區射炮爆角啦
打郁佢個頭就落2區啦

太大力 梳

我已經跟第一頁指示，1區盡力射胸同手

爆你角咪爆你角囉

唔關你事 係有好多人好鐘意射大砲爆甩角
然後右邊身貼曬牆爆唔到
陣間入2區隻野唔紅又爆唔曬部位解放就真係累事

你分到?

歷戰型炎妃係咪一陣11點就出？

泰妍今日收皮了 聽日最後機會

無追post 想問下燒包王出到火太未

等陣party 再驗身

爛西個集會入唔到 斷左？

都冇開Party

無時間又無精神 打唔到

早幾日搵人一齊玩pc版位bro仲係度嘛

打？

係咪有屍套打 差兩張票

如有，想跟隊

gym呀 12點

+1,我差5票,求大大Carry

搵人關？

關?

我片手奶黎，輸出靠你地

暫時斷線場都有12個人到,咁我去沖個涼,hold多陣就轉場去打歷戰屍套
重想刷斷線既巴打請自己Hold場啦
Post多次斷線場

咁我打多陣爛輝先

操咁耐 有咩怪頂得順你一拳呀

今晚操肥仔波 夾撚死d怪

個斷線場個有幾多團

擴3做咩放龍擊炮打醒隻野
打醒先拔lan線

應該2-3團

1LV ？

滿左場？

斷線場full左 泰妍入唔到

點解邊左1lv 邊個無斷線

照計貓地係度hold住個場架喎

咁多人仲洗hold咩

佢無斷線 有人無斷線拎報酬

咁多人 一定hold到 係有人爆角

Full場聞臭腳

開過個area定點 有人搞到變返1lv

實有人等食

開都冇用 加密左都入到 係開過佢都會睇到

想執腳印都執唔到，隻爛輝入左個窿唔出黎

咁痴線

點解要走場嘅？

援輕都出埋，齊武了

唔識玩啫？

nigga

有人話係依條友爆角heikeith

阻泰妍巴刷火太罪該萬死

等我下晏幫手執腳毛執左咁撚耐

為咗泰妍我可以幫手執皮，有冇人開個？

屍套王成團未

我講完就走左去沖涼,岩岩先返,
但我睇返我冇斷線到,係有人冇斷爆角

5lv係咪要打到佢除衫？

唔洗,淨係執腳印同飛散黃金

等我15分鍾到吹埋頭就玩得

你係rbt?

涉士人已走佬??

67 VER 2.0

好心唔識打就出聲啦,次撚次都搞到咁,真係谷鳩氣
男人老狗咁撚仆街,我祝佢一世生性病

有冇場？我入來執皮

一樣code,而家好似已經lv5

要睇有無人開

就6lv 你入定黎?

我人物已經係入面

成船人等6

成班係到等最後個team

你定屙屎佬黎?

not me

都上唔到就好笑

佢出左符號,似就斷線

差35分,執4個腳印夠唔夠?

有無巴打有黑毛雞快速刷法

6左 打得了

98

執完皮，有冇極貝刷珠團

歷戰屍套求carry團第一次召集

感謝曬各位有份執毛幫手既巴絲打

做咩成班係到拍唒手

睇地貓表演

唔表啦,我召集緊歷戰王屍套團

成班友痴左線

有炎妃王打未

第二次召集,deadlinefighter呢?

就瞓，應該打唔到

去左趕deadline

咁平時打歷戰王Carry團既各位大大呢?

Freerider等你carry

打機都要趕deadline
聽日最後一日打堆歷戰王？

妃劣賓人你打?

我廢j淨係識用重弩得唔唔得

係呀,所以我都要趕,差屍套5票

得,我都係用火弓咋

官網寫10月4日既早上8點

開個新場打定點?

無斷尾

你開

係咪屍套

開左,3yRbyu4PppJL
歷戰王屍套求抱大腿團

少年阿,去創造奇跡吧

EVA

仲有冇位

有無巴幫打貝爺 7zAyD7eikKOF -1dps

暫時有3個人入左黎

你唔係要打奇撚咩

完左啦 今朝打完

差捉黑雞就白金

開緊game 無位就算

佢地打緊了

完

沒有火太的世界

同太研打一場就出賊弩

已3貓

極速3貓左

Ching 5min end game

加油 琴晚一開波 猫既即2猫

做乜唔著轉身衣

我係咪要拎黑暗左右?火弓要打頭尾先有傷

巴*

地雷決戰大會?

小心難走位啲喎重弩

我要carry人 有巴打叫我幫手過整貝 等我一拳打撚死隻野

咁我都係繼續火弓算

-1

今晚係咪last 啦？差2張鋼龍王

唔得就用返太刀先

龍結晶同屍套龍個圖互換
搵朋友刷只要是但一個見到有
就可以加入佢個探索捉（應係係，我係自己刷到）

可唔可以join？

有核彈

賊輕弩我就有

我得80hr, 你ok?

輕鬆打
Code？

泰妍今日正式收皮
希望在明天
其實落雨又有乜好怕喎

4NnmtxmXhCXt
Id ka

諗住收檔做野, 點知冇乜頭緒
再打陣先

same

陪我刷飛雷

今場耐左,打到10分鍾...

飛雷有救濟
拎賊弩收佢皮

其實屍套左右撥尾個招我唔識碌 看唔看破到

佢企曬起身好走啦 向下大噴打唔死都一身殘

咩係救濟 我幫緊巴打過極貝

得

打未？

應該就死

我試下用雙刀今場

我重弩習慣配埋防強 所以好安全

你地打住先 我打幾場D垃圾外觀裝

眠咗好停刀啦太刀撚

我地就死 條龍應該未

Sor

其實係我朋友代我打 今晚我唔得閒 泰妍精神長存

你係RBT定叔叔不行?

你要唔要風漂

已經成立左個泰妍後援會

OK,米企巴入左黎

叔

妃劣賓叔叔

尼3晚打到滅族甘濟
我好懷疑救濟，打一隻然後從任務歸來會唔會出大細金？

係唔係c套王
下就入街場 5分鐘有個貓咗2次
比房主踢jor 3個人打jor 2x分
想玩奶

齊左， 差3隻細野

Sad

差3隻on9 野

巴打， 打活動個d 救濟
打一隻然後從任務歸來，真係會出大細金？

會啦 我以前都會

淆底獸
真男人就係要硬扛

會
雖然我打細眩鳥打到我懷疑人生

你要捉緊個信念 個信念一鬆就比條龍入左

我打左200條飛雷
100條浮空了

個時我都係咁刷隻昡鳥

想打 仲幫緊人

我個昡19x條叫岩賤龍先有第一個冠

今次打左14分鍾,雙刀真係幾好用
開始迷上呢版既雙刀

我想拎兩張票咋ching

係咪冇晒斷線場了？

佢去落石區然後回頭去返出面
入左落石好大機會過

唔知,你自己連入去睇下

一開始個位太細唔好開佢
等佢行入大場先

係咪要轉衫引佢過去?
感覺岩先好似已經打左一半血

連唔到了

打完 你加油

明白

係咪打埋今晚呢埋活動就會冇哂

咁應該收左皮了,明天請早吧

好似去到10月5?

打唔到 個風卡住晒

點解多人打歷戰王難咁多

雖然係打調查任

佢明明已經轉左區,出左個X
但未到就回頭
係咪有人著左挑衣

比佢屈死左我，跟住塞埋個門口出唔到

收到,不過唔知有冇時間玩了

我見到

我試下奶啦今場

一路爬一唔打我

我冇,我帶綠煙+轉身

仲諗住打多幾場爛輝就訓 無晒場

我都係綠煙轉身

Chain又話打 開咗機唔見人

只差一點點...

老老柒柒
我唔介意1個奶無輸出 我都唔介意1個奶無buff
但可唔可以打依d關卡做應急奶

有冇缺人？

屍套王 仲有冇位?

有,有個走左,岩岩見到

zzz應急奶不知幾勁

邀埋我 原來我都未有票

唔怪得班台巴子安奶媽角做寄生奶
依d錢都好省

邀左

用奶個體力回復小

滿人

我見前3場都死哂 今場先試下奶咋
我已經盡量保持你地滿血 下次我試下啪左大回先啦

叫我

走啦。。唔想搞大佢

打未呀

打wt

唔係c套咩

係,滿左,終於成功左第一次
好滾動

Code

打街場先

你頂我啦 weak了

有大腿了

原來赤武就係油佳妹
感謝Carry

疑似炎王細金 有冇人想試

大腿

4wJb3ZnCjPmA

今場試下呢套裝,保命為先

有瘴氣 保命先

咩都冇
Btw多謝巴打

我投降了
好難出。。。。，

新手剛玩，重弩散用過次後想話通常腭係乜垃圾黎

一個都打唔到？

岩岩先整完野
屍套?

好

頂....差個少少就避到....

開mic 等我屌下你 口痕

落力為你好 得不到分數

換埋奶裝

gay test

兩個打？

2個打 打過1張票咁大把 見佢裝廢 不過想做收藏家

開囉

到我起身被連技

我奶得蟲棍...我怕我變埋奶會係r痕傷

見到

真心覺得隻垃圾屍套真係難打過其他歷戰王

2個輕鬆火燒 0死 係打得耐

個場地問題, 夠膽過龍結晶隻抽

啱啱師父自己斬死咗佢 我幫佢吶喊助威

D瘴氣煩到PK

癮君子 唔出煙唔中招 點殺我

做咩屬解把火太

燒佢囉

無擊世界第一

我地又GG了

行住先, 我出去整整套麻鎚裝

唔中招 點殺我
適用於所有龍

我都執執先,屬解火雙好似冇咩用

一個人打易啲，我上次都係用擴散屈死佢

一個我驚好易比佢火車車死

訓

哇 逼害呀屌

u noob

第一次死比你斬死 第二次比隻狗助攻

早抖

下場屍套-1,有冇興趣?

gn

係我後面叫完 隻c套噴我死光

打場

Code?

3yRbyu4PppJL

地方的貓需要你既協助

幫到盡了

其實呢幾場有你地奶我都冇死過
不過我成日補唔切比你地

啱啱先3貓完 睇下今場可唔可以破記錄

等埋企鵝巴執埋套奶奶裝就行得

可以眠兩次唔怕，擴散又回到瘴氣扣啲血

有寶玉

你值得擁有

支援輕個零件錯左
係咁轉裝

派彩都出左粒比我

無

企鵝巴好勁

btw我重差3張票

-6

聽日完？

如冇意外既話就係,所以而家趕deadline,
趕完爛輝趕屍套

唔係要5票咋咩?

無賊弩 無屍套票

都係weak先

外觀

重打唔打?涼真巴打我開埋激運票

反正都唔晒 等佢下次出打過

咁早抖啦,你聽日返黎再打啦

Btw 絲打嚟 紅字

咁好啦,我都Weak了

係喎,冇留意到,Sor

聽朝8AM完?

真正有用都係3到4張 2張做外觀

啱啱想講
γ裝 通常得一兩件實用

我諗住5票穩陣咋,睇下聽日瞓醒重有冇啦

套裝技有自動回血 抱大腿必備

星期五朝7點59分完

真係有用咩?回得快唔快?
btw我係「攻擊就係最好既防守」派黎

聽晚繼續加油

唔甘心地執過套裝再自己試多場...貓左一次,20分鍾過左
我決定黎緊個4場都係可能自己Solo算

耳塞裝，台仔應該開心到訓唔著

頭已側

啲技唔算太吸引

垃圾lihkg自已tone

條腰幾靚咁

幾ok wor
扣走兩件耳塞有我幾like的挑

耳塞裝唔洗再用爆鱗 護石
角盾裝應該可以update
銃槍仲要食埋迴性 應該都正

回性係咪要番黎
放係腰到
應該係數一數二的靚裝

坦白講幾失望
希望係配裝器出到黎有驚喜

應該係本身炎妃太靚
變相我地期望太高

5.1更新左d咩

差個3隻， 一隻都打唔到

歷戰王炎妃多d地火，厚血d
弓打左9分

啲地火變左天照 要搵人專做滅火

片手奶係唔係可以出場

Why?

滅埋火要輕弩奶

快刷佢老公會黎唔到

單人滿血都熱死咗 應該係3秒到...

最後提供給想學太刀的人ㄧ些建議
耳塞5 耐絕3 體3必備/轉身衣裝
雖然要練見切但生存保險還是要的
不然失敗就被抬回去，誰還敢隨便接
就是要讓你接的後顧無憂，所以才要帶
多嘗試就是多學習

唔捨得飲 冷飲

即係要防火衣

塵爆d火好傷

其實要個迴避5可能更實用

btw 首戰9分幾
1區暈2次
之後跑去落石去引2次落石 炎王來 炎妃殘血番去訓教
著轉身熱死貓咗次
其他無乜特別

出手搞斷線房

鎧弓裝可以update
火龍頭身
炎妃手腰
kirin腿

好彩刷完

咁泰妍點算?

屌你老母！！

垃圾技

差慘爪長槍

oh....小霸王今次真係要食宵夜了

屌你老味

重易過炎王

做咩要屌我

用左最受歡迎既黑暗左右打ta未

玩太刀好過

仲未刷齊啲武器啊

腿好粗。。。。。

咁你今日好刷埋佢,屍套抽少少時間打埋佢

仲要成套著 辣殺 著番我見露底騰龍算

Dllm 無得玩斷線房

molamola
我重差3件R8武

咁我想問如果開2間斷線房,輪流打係咪ok

都係差冰盾斧

呢個要實戰下先至知

屌 好有才啊你

不過要打code

我尋日好似淨係出過一兩件R8

COPY定一串,到時自行DEL左一串咪得

靜係solo過炎王，用銃槍防刺係慢啲但穩

舊果幾隻歷戰王用咩武器solo 門檻比較低，要趕deadline

我場均一件r8 但無新野

屍套我用雙刀,我冇瞓Solo左3場出左4張票比我

配裝

直接開兩隊小隊
然後正常認得既人 先加小隊
咪可以快速換隊

但前題要確認左兩間斷線房都可以咁做

加入邪弓教！一個字快！
ta快!貓得快!回血快!唯快不破

做乜會連回2次

要入Code呢個方法應該會係最快

鋼王賊弩
C王雙刀
麒麟賊弩

唔係最受歡迎嘅黑暗左右快啲咩

成功黑暗左右坦過極貝

想請教下賊弩配裝

未玩過弓
除左刷爛輝，同fd一齊擴散，未用過遠程武器

請問新update 個隻炎妃係唔係難打好多?

用黑暗左右輕鬆過啦

開爛西小隊1,2 可以唔洗入

得套ff 騰龍裝 會唔會累街坊?

都話歷戰王solo 易好多

一講黑暗左右, 黑暗左右打手即刻上水

仲好，以後唔撚晒時間刷爛輝，
家陣有寶咩，咁都fix

有無炎妃攻略？

攻6 屬解3 超心3 弱點3 看破2 精神2 散彈強化 無屬性強化 樓1有配裝器 入曬依堆技應該得1套
客會心，攻擊 101%會心total
弩客 反動，2近傷up 有需要就轉走近傷up做盾

係,我第一場Solo都係20分鍾,之後再執下再打,最後個場就13分鍾搞掂左
諗返尋晚打左成幾粒鍾都係淨係羸得個2場

真心想問下黑暗左右點配裝好

太刀

全攻型你配裝器search 冥燈神秘 攻7 無傷3 挑戰者3 應該得一套

裝粒心靜自然涼 防性5 強壁珠
其他屎撚蛋啦

感謝你 我睇下齊唔齊料先 玩左唔係好耐因為

火抗好低

你地個個打炎妃10分鐘內搞

感謝

唔夠攻擊珠
對自己冇信心可唔可以改用防性5+防強？如果要咁做應該捨棄邊啲技能？

可能HR 得78 無人肯俾我join

求炎妃y裝技能一覽，最好係字

巴哈有

出手搞斷線場臭西

應該係優先棄攻擊？我好少玩弩 唔係好熟

斷左幾個月終於fix

希望唔好再出新爛閪武

3.0
冰弓未出

風飄咁勁仲出勁d

隻手 打錯 係迴避距離

依套就真係大update。。。

一齊幫泰妍巴rip

來源貼吧 但聽講係改出來

屌屌屌，賊弩呀

抵啦

勁到咁 唔係好敢信

我都未有火太刀

算啦,你快D Solo埋屍套順便博靚珠啦

泰妍巴未有,所以你冇都好正常

今日last day 唔知泰巴出唔出到火太呢

仲論，今晚早啲ON埋埋個尾啦

佢話唔刷喎

個deadline 仲緊過返工

召喚賊弩達人解惑

唔係喎
今日更新
啫係斷線房已block

Solo唔洗3個字一場,你本身差票小過我,打一兩場都係好快姐

係呀,一係你開兩個小隊試下

機率又低 又冇得揀 宜家仲要唔比斷線刷c社個腦裝屎

邊有咁多人試

趕盡殺絕

等出G位咪唔洗刷爛西囉

你開應該重有7-8個巴打會試,因為佢地都未刷到賊弩/火太

C社嫌玩家人數唔夠低

再唔係埋傳統方法打咯
雙倍時間 但可以1隊搞掂or 一齊執教印

今晚試

屌佢老味啦
打半個鐘一場
你打埋我個份

尋日振完災，今日就出現餘震

瞓醒睇你賽後報告

都要班人肯聽先得

無你幫手點得呀

黑.....….

賑左幾日災都籌唔到把火太比泰妍巴

趕完Dead line Solo完屍套好攰

搵人執腳皮你估易呀

刷第一日就齊晒
都話左15lv

齊咩先

咁又唔駛 傳統執腳印只係要愈多人先愈快
16個人 就當全世界都識執腳皮
粗略都要13～15分一輪

15Lv中六合彩未

招個奶,2攻,好快打完啫

我係前日15Lv出過一次賊弩,不過已經係第二把黎,都證明唔到D咩

入曲入到掉手掣

仲未計班撚屌斷線場講咗咁耐都未識執
斷線場執一次就托好個場 慢少少唔緊
話之你 之後都分開打

正攻法一有一條友執得慢就變相拖累全集會

有12個肯執都偷笑
仲要係集會等佢地返黎呢?
計埋等人+loading
肯定要半個鐘先拎到野

尋晚同企鵝巴+掏龍巴+妃劣賓巴+涼真絲打+Leo巴都係贏得兩場咋,個到加埋打左成3個鐘...我自己Solo 4場都係一個鍾多少少,呢隻真係Solo易好多又快好多,不過重點可能都係我太廢

當初我都係打炎妃先學弓

都話一次過Copy哂兩條,到時自己Paste完再Del

今朝更新炎妃

咁仲有冇得打豐收節d活動任？官網好似話聽日，現在返工睇唔到，有冇巴打知

原來櫻裝係指街霸個櫻，
咁滅盡王一定係出隆裝，
賭100枝冷飲，有無人跟？

有,去到星期五朝7點59分

我之前親友團打都係3攻1奶
輕鬆

以前依度d人唔洗面對依d問題
利申：唔計新武器 1/4 r8應該係依個方法刷出來

打得快都無用 一係就等最遲果班
一係就執定下一轉 陰公

唔想太多人太快畢業

迫人小圈子打

再退卻d 就1對自己打
打到佢2區走 退出打4lv
都係15，20min到一場

我冇親友,最後求人不如求己

打到佢2區走可以上到4Lv?
上4Lv要1300pt喎

但佢又更新左風化寶珠出現率,有珠冇武咪一樣冇人玩

我地前期唔係依個刷法上4lv 乜
記得執腳印之前係依個方法刷

果陣冇4lv咁好 3Lv直接上架啦
就係戈陣要半個鐘一場

再唔係學早兩日1Lv 爆大角條片囉

以前我打開4人團就打到佢3區解放就執埋3區印就退
每人400P up
第二輪lv4先真打
有時執唔夠, LV3 都夠爆佢大角

原來記錯
1lv 8分鐘 正

有冇片可以學下野

入小隊囉

其實傳統方法3lv 4個夠攻可以直接爆大角,不過驚開獎lv會好低

多數放棄尾

呢輪個個都忙住刷爛輝,歷戰王冇人吼

雖然佢依家封bug
不過到遲啲無人玩
估佢又會出啲咩咩祭
所有爛西場都Lv4起跳

lv4一樣一樣執腳印，唔係上唔到lv6冇最大報酬，夾埋第一輪點都要20分鐘up

3lv好難爆到尾

幾lv報酬先

話說呢度有冇小隊?

得4人無計
要放棄尾+LV6

出個感謝祭出料整好過啦

真係唔知,黎左呢到唔係好耐

搞錯咗少少概念 報酬同達成度有關 唔係追蹤等級
都係冇咗lv6果90分 (應該係
而家斷線團打法係17lv有凸 冇咗90分
爆番個左/右後尾已經填得番條數

追po睇攻略 發現幾乎每個#2都係你

直頭要咁做喇
爛西真係刷到灰
太19
你似極貝要合都好啊
而加咁又煩又19
唔知為乜

無90分一定Lv16
印象中最多無70分

我本身有個
晚晚都有7-8個on
放假就再多D人
大家有冇興趣
主力玩家hr400up

填唔返，左，右後尾金加埋得60，佢計好哂數，最後追蹤等級未夠6我未試過係17報酬既

lv4出發就一定要執腳印，執到lv5都窄窄地，最好lv6+爆真尾

我刷全套武都係正常打法

我HR200都未夠喎
會唔會唔比一齊打任

咁仲難, 要4個識打+識計數+識開option 睇位置

佢係HR999全職獵人

但6lv場 唔爆後腳，尾部 無120pt 都可以17lv ？

斷線打法即係lv6追蹤，報酬1起步既場，我都有入過呢d場

唔知點解有時lv6起步，拆金拆唔哂都會有lv17報酬，可能解放果下當你拆哂都未定

唔夠, 無lv6+爆尾
一定無lv17

可能其他team有爆
自己無，人地有
印象中好似每個item少20分

同場其他隊爆都有加乘
好似係

咁無了 大家都係Lv15搏中六合彩算

我仲差火太雷弓呀

無斷線法 打毛

多人先易出發

粗略分析下炎妃Y裝，
團戰用開炎妃頭同腕可考慮改為Y，貼好補返廣域2，但技能數多啲，
如果有裝係爆鱗腰+炎妃B，可以齊齊改為炎妃Y，多兩項技。
反而身係3331，只有4項技
而且整備呢個技喺隨時可以回家換裝嘅SOLO中實用性偏低，
所以身唔算標青，除非你套裝對匠同高耳需求都高，或者可以換。

傳統打法囉
又唔係未試過

更正 每個item減唔同分
總之唔可以超過70

咁應該真係隔離隊d分

感覺好似一個充滿大腿既小隊

雷弓唔難出

課金買指定武器啦，一定賺到笑

我有火同水 係無雷

今晚怒擴炎妃王

不過lv15
三格金都夠

舊時有個叫？？？嘅小隊，而家個班人應該已經無玩

課金買一set爛輝武包
隨機出1把r8, 幾把r7
Fat fat la

應該唔關事?
因為有一排我地唔係打緊滿足部位入3區流
爆完前手，胸部，頭之後就打傷 直接入3區
有時候angel係到可以1隊刷 都係可以刷到17lv

後來發現爆埋後腳就直接入3區 我先改番份攻略

歷戰王「熔山龍」「冥燈龍」γ系列裝備曝光！

■ 熔山龍γ系列：
頭：風壓耐性 LV2．看破 LV2：鑲崁槽【2】x1
身：耐震 LV2：鑲崁槽【1】x3
腕：耳塞 LV2：鑲崁槽【3】x1、【1】x1
腰：炸彈客 LV2．看破 LV1：鑲崁槽【3】x1、【2】x1
腳：爆破屬性強化 LV2．看破 LV1：鑲崁槽【3】x1、【2】x1
套裝效果：會心攻擊【特殊】(3部位)

■ 冥燈龍γ系列：
頭：屬性異常狀態的耐性 LV2．強化持續 LV1：鑲崁槽【2】x1、【1】x2
身：減輕膽怯 LV2：鑲崁槽【1】x2
腕：強化持續 LV1．特殊射擊強化 LV1：鑲崁槽【2】x2、【1】x1
腰：超會心 LV1：鑲崁槽【3】x1、【1】x1
腳：超會心 LV1：鑲崁槽【2】x1、【1】x2
套裝效果：利刃/彈藥節約(3部位)

SOURCE：
[url]

angel方加！

頂

Lv1打?

肯收我肯入

有次我所有條件爭尾冇爆就16lv

大家有無破壞點數表

熔山爆破雙刀有無撚頭

課金公司,跟住變到好似D手機Game咁瘋狂食錢

我記得入code好似有長度限制

熔山要頭腰腳?
冥燈腰同腳唔知可唔可以再upgrade貝爺裝
然後擴散邪教好似又勁咗

兩間房都係行唔通
佢系統係認住你接過呢條龍既任務就唔可以再接
出去打多十條番黎都唔可以再打呢條

下?1次性爛西

要再改名了
亞太區最受歡迎嘅武器黑暗左右

追完po 應該都可以17lv到 但一定要爆尾
口乜戈陣時仲突登放2個爆G 爆尾

如果Capcoin真係照足patch notes咁set就係
我應該冇理解錯?

1lv打

如果: 泰妍支援刷法
開幾間集會
Backup save
一次刷哂佢(斷線
冇就load save重新刷

是否可行?

要好多巴打幫手掛機

炎妃gramma手完全替代滅盡手
不過好似無乜人玩挑裝

lv4 or5 都得
戈陣我地搞唔清條件 仲嫌lv6 太快 爆唔切部位

打完lv6房1斷線打, 入房1拎野
轉去lv6房2斷線打, 入房2拎野
入房1...loop
咁喎

萬一佢唔係認save 係間集會所認住你psn?
同埋武器排出聽聞係類似煉金表順次序
SL大法好似對抗唔到

我好似見有人講, 派彩唔係random, 係好似刷珠咁有表固定

講講下第一次爛閪都差唔多半年前既事

用完即棄

會唔會係Lv1個場已經爆咗尾

戈陣時的油雞妹幾純 比你地帶壞曬

每次斷完 部位破壞都會reset

但唔敢當 要咁多人力幫手 我唔好意思
再者又唔係話要佢出就出 好似斷線法咁
唔係你就唔係你 比我刷左4xx場 up一樣唔比你

尋日有巴打幫撐場一場就出
所以都無辦法

之前打完派獎個時試過賣錯野,即時重開Game再拎都係一樣,所以SL大法用唔到

房1斷完 直至有人擊退房1果隻為止
你都唔可以再打房1條龍
任憑你打到房10先番黎
個keyword係同一條

有人先算啦
btw我餐放題呢

其實迫人打2次為乜

我餐呢咁?

等條龍比人砌耐D

又好似係喎
正仆街黎

個陣時片

陰功啊 白做冇糧出

炎妃難打？ 一早出左去
番黎先屠佢

起碼佢應你,好過佢唔應我
呢幾日同佢日刷夜刷

可否share 用咩裝？

清 你都係幫自己打武器

佢怕羞

聽朝得番炎妃王一個活動任

清,我畢左業都繼續幫你賑災架

但佢係直接落手落腳 請埋假刷

殊 好撚gay 不要再說了

咁我都有份開定執毛場等佢收工刷

只限街場 及 親友團 一次

咁多

HO BALL

五日都都叫有做過兩日

但開左幾多次 你明既

已經盡量早起
總之我唔係等食個個啦

我好不違餘力幫你賑災籌火太刀架啦

隻炎妃王有乜地方勁咗？

天照

實務 與 宣傳

有冇建議打炎妃龍既配裝?

你地黎明武士票有幾多
我100張都無
齊火太 r6 r7重散 各銃槍

我都係100張到 賣咗好多r8

佢負責實務，我負責公關

點敢同馬車鬥

我好似幾百張

你當刷pt同堅鎧玉啦

有無歷戰王娜娜團

幾慘 今晚幫你開嚟搵下

暫時200張

泰妍幾張

最少500

爛閪在線打唔係人地隊爆到角 加自己隊爆到角都好高pt

如果我冇睇錯色應該係608張

我冇記錯98張
有十張係打唔贏佢
佢走左佬比我

你話你打得多 返去望下佢先

今晚唔玩咩

不過武士票可以換野
麒麟腳頭同外觀我都仲未打
今日打埋佢先

我係打得多但場數一定冇佢咁多

今晚唔係打炎妃咩?定你重想刷爛輝?

麒麟我都差兩張整外觀

其實用呢啲裝永遠學唔識太刀嘅機會仲大
好多嘢就係要貓過經歷教訓先修正到
呢啲裝出嚟效果只會越打越保守，冇輸出累街坊

太刀唔死點玩太刀 殘血都唔食回血去斬龍

我好似之前賣左成4-500張走

爛輝龍點敢唔出比你呀馬車哥

申請唔到健力士

佢應該二千張走唔甩

聽講呢度有隻熊貓差唔多2000張

南爪

你無得同d 999hr鬥 hr鬥 hr鬥...

我6百幾7百張....

奇撚solo 擴啦
仲快

痴線

瞓醒試下,開始又愛上返Solo既快感
而家真係要Weak了

我608

2900差唔多3000

1點 訓乜野

由第一次出計架嘛

開機試下打炎妃先

通頂

得把R6 賊弩

佢死左啲黎明票都係我架啦 好彩我有手有腳識自己執龍秘寶

為左隻爛西?唔值喎

堅抽

係

屍套王 好似係

打完哂D屍套龍唔知點解好精神(今朝)

我都想唔洗做 日日打機
講個秘密你知
我返工係為左退休

擴3嚟講，腕同腳換Y都多咗技，但腰就唔使換，因為超心無用，
反而如果腕腰腳用Y，然後打散彈或貫通都唔錯。

或者考慮用嚟打對強化持續有需求嘅近武，
頭腰腳谷業物，身腕就睇你用咩武器。

你搵夠放自己一輪大假都得架

呢個不嬲都係大家公開嘅秘密

第1次計都有南爪一半

Yup,古龍之恥

出一次打一千張

老啦,已經唔堅了

香港地 邊有得搵夠架 唔洗比家用咩

南爪餅

唔洗返工真爽

呢D個個屋企唔同,一係咁,你去變性囉

比武士票算啦

其實唔爽,放自己假做咩買咩都要諗過度過,唔似返工個陣咁鬆手

但你最後都係選擇一個人打

咁你又搞咩唔返工?

比家用應該同男女無關 應該要做富二代

因為快,兼穩定,唔會打到最後先3貓
我穩定一貓,但13分鐘一定打完

打挑戰岩賊龍

有無炎妃場 街場未WIN過
下下一放大死2件
佢放大除左有咁遠行咁遠 仲可以點做

因為之前份工比人當狗咁撚,頂唔住辭左,而家邊做廢青邊搵工

都唔關富二代事,都係需要一對意想關開明既父母

硬擋再搵奶媽補

爛輝斷線今日已經fix左？

炎妃王有冇人玩？
利申未打過

擴3都係兩ROUND收檔，SOLO又有何難度

難道閣下就係用兵器榜排行第一又係最受歡迎既神兵利器-黑暗左右？

刷到悶嗰啲我用邪教算
少打嗰啲會用返普通武

BTW，條片唔係我嚟

慘

香港係咁社畜架啦 你去見工 人地問你上份工做乜唔做 你試下咁答

答: 因為上一份我比人撚狗咁撚呀屌你，希望你地公司唔會啦 多謝

先生 你返屋企等消息啦

熔山y 冥燈y
無斷線房
又無juno y

泰妍都出埋火太 無埋斷線仲邊有人肯陪我刷

我幾時有出到

第一句係真心定串佢
今晚開場繼續刷囉

係咪已經fix左
今晚無斷線

心中富有

可以專心清歷戰王

砌jor套風壓奶媽 同炎妃鬥快

爛輝無得斷線?

5.10修正番

原來今晚極貝last 有冇巴打carry下小弟

而家打唔打炎妃/極貝

返工啊

米企巴好似過200粒幻象棱晶

Solo 擴嘅快感會令人上癮

想跟
咁咪唔洗我打

用黑暗左右跟ok？

今晚乖乖地拎套玻璃冰弓裝算數

太刀高手打炎妃斬邊忽
翼好難中 尾又走黎走去都好難中

冇左啦

見人過開頭

我而家係咁 但佢頭好似唔計弱點成日無會心

未倒地打頭，手
倒後打翼

斬裂彈係計斬擊傷？ 4把弩射翼會唔會好安全

手好似唔係弱點 打落去白字

黑暗左右風壓奶媽？

小王
今晚唔衝刺？

好彩爛輝畢左業 fix左刷得耐好多

熱傷害無效係咪無視炎妃d火？

轉身衣裝係咪改咗？我滿血+轉身衣打爆麟龍用見切斬避炸彈 仆佢個街直接秒咗我....

巴哈有文講過話唔係

見切有霸體唔食件衫

地下個d係 但佢大招引爆個d火會扣

打齊7張券我就去搵固定團自閉埋今晚

計斬傷，但要睇吓母彈中翼膜定個骨架
我記得中骨架先計弱點，翼膜唔計

我怕地下個d多過佢開大

個d唔扣 好好用

睇完片 地下d火照扣血

係咩 一直覺得係唔扣 打落都唔覺扣左
係一路著住個d唔係佢用招吹出黎個下？

爆大技個下要走

更新完套冰弓有3 挑戰者

搞錯 仲諗住咁大對野 可以係咁射

佢有d扣有d唔扣

娜娜龍用冰弓/冰弩 射會比較快，近戰無前途

btw 黑暗左右世界第一

冰弓點配裝好

試一場算啦 啲券聽日先打
今晚全力

近戰我覺得盾斧ok 無食藥榴彈瓶一下97 其他真係唔掂

番緊去 有冇人同我打
新手

換咗新手咪半拳打死龍

帶我打炎妃

佢吹果下你會著紫火
係身上個紫火扣

大招食星辰肉回滿紅血

火龍2 件， 屬強3 , 散強，通強，強弓，弱特3

其他隨你

cfu 食屎狗。jpg
利申：要馬車講先夠霸氣

一陣打

頭部同首有咩分別

諗住斬裂唔洗理距離 射完由佢爆

首係頸
頭你中塊面先當係

師父明白了

利申google打手

有冇大佬可以carry下小弟刷新野
歷戰王or ff龍
幾個月冇玩

斬首刑罰都係斬頸
mh抄襲強國

可唔可以收我做徒弟
利申：中文未有cfu
我英文cfu 係目困

45 開波

why me cfu
幫你化完妝唔幫你落妝

up wt 7 nigga

体術Lv3 キノコ大好きLv3 整備Lv3 回避距離ＵＰLv2 氷属性攻撃強化Lv3 弱点特効Lv3 弓溜め段階解放Lv1 会心撃【属性】 風圧完全無効

就拎呢套打

有冇人開炎妃，
二重弩擴三或散三 搭兩隻全力奶，
可奶可輸出

點解炎妃都要限奶令

伍乞兒話打機可以學英文

好似唔一定要用到鋼龍套
定只係鋼龍套易啲出風壓無效得嚟又夾到多啲技

冇奶大爆重弩拎盾好易死

有冇人打？有我先開

砌Ko 好似仲抵
我用普通戈套著強打都可以1區暈2-4次
之後佢就換區 再著挑逗 落2次石 完場
6mins 一場

搭單出
我只係要回距2同整備3
拎走通彈散彈每支箭都係少一傷
就黎唔想落

陣間試試 唔著耐熱好驚驚

【お詫び】「地母神の豪奢なる宴」につきまして、10月5日8時59分までが受注可能期間となっていましたが、現在受注をできない状況となっております。再配信・延長実施を準備しておりますので、今しばらくお待ちいただけますようお願いいたします。ご迷惑をお掛けしておりますことお詫び申し上げます。

極貝都係一隻奶就夠，
炎妃竟然要一對奶？

今晚carry我ok

5支冷飲

穩啲啫，之前試過揾人揾左隻窮奶，
仲要反應慢，打到噁血

我又交學費 carry埋我

炎妃mg -3

咩叫mg
巴打打左大奇撚未

打左啦琴日 差捉黑雞

7eaZdGj7uPKw
炎妃王 -3

我幫你調 你好似未比冷飲我

第2個報名要10支

走啦 一拳打死你 要冷飲定要命

炎妃王有咩要注意

冷飲阿屌你

你唔砌體3 我怕 回都回唔切你

我轉奶，你地好似冇人奶

請大家食飯

用過幾場大劍打唔掂 試下輕弩

最好應該黑暗左右快刷

比冷飲啊屌你 上次打極貝又走數

加多5粒鬼菇

上次爛輝畀完你無carry我

吓竟然有人唔係馬車fans

玩緊lol

大家唔使咁急打晒啲炎妃票，
根據慣例，聽日發佈嘅週任一定有項係要打三隻炎妃。

（同埋我聽晚、後日先比較得閒啲，留畀啲QUOTA陪我啦 ）

手都好似唔係弱點？得個頭係
倒地斬翼好明顯扣得最多，兜割百幾咁扣

好多玉 3場4粒

Thx提示，天溢哥。

垃圾驚

好彩有保險貓飯

2奶太慢 我打咗成下就街場都係1奶 1x分就完

我食家 for自己死一 真係死左

太刀輸出唔夠打好耐

隻撚樣成日追你地 成日要收刀追

近戰好難打 隻手唔係弱點

我奶啦-- 你純奶 少1個輸出唔掂

過場唔好走太快，我要返去拎藥

不如黑暗左右？

唔人道

今場都有貓保，
咁散三顏射呢

我奶 你換番dps

入去換散三

如果搵個奶笛吹風壓無效，增加返其他人嘅輸出機會，會唔會就OK？
打炎妃，最危險係著緊火時有風壓硬直。

請問有沒有炎妃團

有無人打炎妃

3隻燒豬

行錯位 食jor 1下火 差d 團滅

想問下果隻炎王食唔食臭彈架

救老婆緊要D 屎都會照食

古龍唔食

afk 一陣先 搵人頂我

可以用挑逗拉走

出左第4粒炮術珠

zKpT ZMf ja6k

炎妃王-3

=128pts?

想加入

用神之爆裂結晶cut唔cut到炎妃？

yes

少左個我做返奶？

古龍唔怕屎

炮術公廁珠嚟，應該出過十幾粒以上

我也求炎妃求carry 🖐🏻

推！

有冇集會所可以join

我得一粒。。。 超心 痛擊各有6粒 攻擊都有4粒

冇攻擊啊

好撚癲隻野

我吹風壓笛

放大係咪扔回家球好d

sor新手
招大點樣避

攻擊同特射影都冇

以比例計，你攻擊有4粒已經係激運
呢3粒真係垃圾嚟，超心應該廿粒以上，痛擊卅粒以上

我想要炮術珠砌盾斧裝

係咪on9 係咁開大

渣。。

2奶打太慢

推

頭先唔係得一奶？
輕弩有冇眠彈，
最後果區可以再眠

好似一奶

咁誇張 我匠珠一粒都無 以為好易出既炮術得一粒

頂你第二點
歷戰王同歷青調到會出現風化珠但聽日即刻唔見哂

射曬都唔訓

有冇人可以教我炎妃招大點避
用弓企到勁遠都係咁扣

咁冇計，佢最後果區一向最癲，
有冇帶齊眠1眠2

唔打啦？

你有冇奶裝，
我想黑暗左右佢

之前飲冷飲 同 中大招即啪秘藥

冇

就係眠1眠2射曬都唔訓 再打既話我帶埋眠草

咁你有冇熔山龍重弩，
可以射埋麻

一係一開始唔好眠 等佢最尾先眠爆

飲左就唔會一直扣？
除左企遠d之外係咪冇方法避

xbra有冇全奶裝，
有你奶

落石區點都眠一次 中到石好打好多

今晚有冇人瘋狂歷戰王

教學 教
我好耐冇打佢 唔清楚

Chain唔打？

入來果位巴打有冇辦法廣域上5，
有嘅你奶

xbra小0時炸到，
我黑化了

就返到屋企
等我救贖你地吧

最強歷戰王

招大好撚閪

番黎

主要冇奶，
廣域4快吃3輕弩應該主奶副狀態

更新緊

開左

炎妃Y裝好似好廢咁

炎王同佢老婆出完大招一定走
兩個一齊可以跑陣步先

果隻米企鵝係咪巴打來

可否收刀全奶

絲黎

我就絲

回復彈流掌門

連登第一極貝破處手
你居然唔識

有冇人打貝

米絲

今日好撚攰
唔想打
但係 麒麟仲未打頭腳

我用黑暗左右帶企鵝打左幾次